周竪峰：民主黨公民黨割席 從政忘初衷 對唔住受難手足

作者：周竪峰

作為香港公民議政平台籌委會秘書，我一直都有保密義務。忍到今日，平台籌委會正式解散，我終於可以出聲。

公民議政平台夭折，最直接既原因，就係民主黨公民黨兩大黨杯葛。再講得清楚啲，係兩大黨係12月22日收到會DQ區議員既風之後，驚到立即公開割席，仲de facto禁止黨員參與平台，先至令到平台最後一刻難產。

坦白講，如果大家問我，你驚唔驚，驚唔驚畀政府告、驚唔驚未審先囚、驚唔驚犯國安法送中，我可以好肯定咁答你：我好撚驚！但係我地從政既人，我地就自然有我地要負既責任；如果連為民發聲、爭進民生我地都唔做，咁我地又從咩春野政？

如果政府今日放風平台犯法，我地又縮一縮，聽日放風話罵政府就犯法，我地又縮一縮，咁到有一日佢放風講香港呢個字犯法，我地係唔係就連香港呢兩字都成世唔講？

好希望各位議員，特別係泛民既朋友，真係能夠好好記住，自己係因咩事從政，又係因咩事出黎選，毋忘初衷，更加唔好對唔住每一個受難中既手足。

成班低能又傾又比人砌都唔係第一日，所以佢哋淆底就一定係淆到底，好似廢老咁食古不化，死性不改

有學識而靠玩政治揾錢嘅政客，香港比比皆是，香港地寸金呎土，只要乎合法律，利用低智商人士完全無問題。反而是被利用的炮灰們要在籠牢裡好好靜思己過，想想為何其他打後排/網上軍師可以安坐家中渡除夕，而自己則在冷冰冰的水泥床上望鐵枝迎新年咁on9

民主黨公民黨加埋佔泛黃區議員一半都冇，就算真係兩黨杯葛，其他果兩百個呢?

聽日已經2021年，周竪峰之流仲玩緊瀨泛民，會唔會垃圾左少少?

聞屎黨又話齊上齊落？

販民：周竪峰係分化鬼

淨低既人繼續玩唔得咩？

定原來個平台係泛民平台？無左泛民唔得？

民主黨係垃圾係屎，我認同喎，咁其他兩百個區議員呢?

財力影響力

梁家傑：我點知中共咁衰既唧

泛民平台搞咁多野咪又係泛民爪牙

冇咩對唔住
呢班人不嬲都係咁 全部都係政棍又或者政客